公司有塊落地玻璃個幾個月前裂開左

管理處話要訂過塊再安裝，一直都係用膠紙貼住，琴日臨收工一大班人上來以為換玻璃。
點知係貼多幾條膠紙加多塊木板，塊板仲要疑似飛機木 。
好期待星期一返去個睇

有無執走私人野先
到時可能一地都係